點樣可以turn a deaf ear to一啲惡意，無謂嘅說話

個人好多時都釋懷唔到，因為呢啲難聽甚至無心嘅說話而搞到自己好唔開心 個人好似被呢啲野破壞咗自己嘅心情咁

推

無論係有心定無意都好，好多時我都會解讀得好負面，之後吸晒呢啲負能量 唔開心咗好耐